Iron man 2 伏筆？

1分09秒，tony啱啱俾人綁架完翻美國，叫司機開車
個司機係佢保鑣，叫Happy

但Tony竟然叫佢Logan
重點係！睇下佢地坐咩車！⼁

Logan!!!!!!

雖然唔係同一架但都係豪華房車，好地地做乜無啦啦叫人Logan?
Iron man1係2008年上，Logan係2017年上
其實可能係巧合既，不過如果係伏筆就真心屈機

漫畫有無講

Happy 5個字
Logan 5個字

5+5=10=iron man two

又binc

人地係叫Hogan唔係Logan
英文廢聽錯咪去google下 咪7

唔同廠

又釣新會然

估唔到有人未睇過

點解個post好似睇過

根本就係
我覺得原post仲好笑過apm果個post

Apm 咩post

又 bin c

Binc

又黎